雙失青年想搵工，向邊行發展好?

演藝界、時裝界、廣告界定係音樂界，前途無限好一飛衝天